沈陣營第八十九期 － 直搗大本盈，救得一個得一個

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第八十八期 － 再食大茶飯，一股不留二萬六

張揮春好有霸氣

救苦救難推背神圖

\|/

\|/

\l/

揮春已confirm

想要既留名，我地會搵個地方派
想要郵寄既睇tg group pinned message

上定香先

留名

想tg group係咩

沈家軍反攻師父MPF大本營

衝！殺上去！

長城

攻呀！

想要

你唔係絲打黎架咩

想要！！八月已入門

留tg

走呀 我要酒呀

股災

入錯恆牛

實戰理論】謝謝湯博士抬舉（沈振盈）（JAN 24）
2018-1-24 9:24:04

周日出席港台「城市論壇」節目後，近兩日筆者電話響個不停，皆因節目後的訪問再一次引起市場的討論。而地產集團大老闆湯文亮博士，亦在自己專欄為文探討筆者的講法。當然，此文章亦被媒體廣泛報導，並認為是湯博士識英雄重英雄，跟住又有媒體將之比喻為股樓兩大「燈神」。首先，要向湯博士鄭重致歉，承蒙錯愛在文章中提及在下，引致「燈神」之名被感染到閣下身上。其實湯博士的樓市評論，準確性頗高，並不是燈神，只是市場絕不高興有人潑冷水，因而被描黑而已。

湯博士文章的內容，對筆者其實是亦褒亦貶，但文筆含蓄厚道，筆者自然心領神會，只是記者的閲讀理解能力太低而已。至於筆者唱淡的目的為何？是晒冷豪賭一鋪？是要令市場降溫、令亢奮的投資者回復理智？還是別有所圖？相信時間可以給大家一個証明。

投資市場的利益千絲萬縷，現時市場充斥著的利好因素，在持續的升市之中，會令大家相信無疑。然而，所有論據背後，是有一定的分析邏輯，以及理論基礎的。當此等說法及因素有所扭曲的話，就該當作出指正。但在利益猶關之下，又有誰願意直言不諱！究竟筆者是豪賭一鋪，還是勝券在握，走着瞧吧！

沈振盈

下期標題

推返上黎

mola mola

tg gp有冇link?

冷靜d
照計無乜好近既動物，唔好咁慌張住
等到十點半左右再睇下點啦

判了

仆直啦

沈判近了, 好友應當悔改

俾返d錢我

一來就跌，上支香定驚先

做咩事?

新POST必留勝利推背圖

1211跌乜鳩

吉利牛, 平保牛

DEEP V格

大漲小回, 健康牛, 休息是為了走更遠

聖物圖頂部今次應該要加上「勝券在握」

V-ing

比亞迪CALL
好撚嬲

好似有師兄26.5 時想入175 牛? 最尾有無入到??

10點前我講個笑話俾大家聽左先

10點V返上去

放開隻平保佢

師父我知錯啦

1137

放開你手上隻平保

怕撚左你放哂D牛止賺

唔好掂呀

我已一股不留

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

你條撚屌應該安守本份做淡, 學咩人睇好呀

扑暈自己先, 10點半後沒事的

好撚

等你地琴日仲撚師傳撚得咁開心呀拿！

恒牛不了

屌你呀，走個佬先

師父今日五行係乜

沈判日來了

咩揮春

近排結婚超忙，全靠師傅資助，下星期蜜月去馬代。。。

好撚痛呀師父

師父 \|/

見到有隻諗住all in 既恆牛打左把
真係蝕少好過全無

師父

戒賭啦兄弟

隻平保牛 屌你

有冇戒賭熱線

師父沽bitcoin同夾美匯策略成功 令到騰訊高位都要跌 師父好野 師父打救世人，不遺餘力

又呃貨呀

我覺得你要埋防止自殺熱線

諗住姐，我已一股不留

徒兒知錯喇唔好再沈

2180000 ，叫桶雞冷靜下

每一點都有回吐風險, 師傅中曬

好似係你條撚屌喎
走啦！

師父頂住477, 一野沽企鵝落黎
師父以一人之力戰勝企鵝

上返去

\|/
SORRY師傅唔記得裝香

引牛

一股不留

師傅又贏

死港女想偷偷地食腸大插, 淫閪

\|/ 師傅

一股不留

上呀

屌跌一百點怕閪咩, 夠彊插夠600 點我入貨添啊

師父30年攻力 力拒U煎來犯

\|/

多謝師父今個月賜我一隻地通拿

贏好多

師傅是對的，你們悔改吧!

已食熊子餅

咁撚癲

反攻。

10點半就550億

反杯？

早左入近牛

未走既坐定，應該就抝上

me have THE LIST

未入門既唔洗留tg，等我地公佈派既方法

師父又勝一仗, 883逆市

靜候佳音 希望唔好剩係得港島

你都唔應機既 睇返record，上年9月整group果時已經俾左你一次link

又黎

戒賭啦師兄。。。

邊度都拎啦

做左cd-rom好耐想入門拜師\|/
求入group

阿寶收手啦....

乜李生又係你呀

2318 牛同熊同時在手, 但同時蝕緊

cls

買遠少少係咪咁難，停手啦

冇可能架...我
四
條
煙
！

做咩學師父 , 期指對沖熊, 近牛對沖番隻熊, 正股對沖番隻熊...........................

屌d 淡淡真係麻撚煩

same 今朝d操作好亂

上年5/6月已經係到，不過一直都無正式入門

召喚沈門戒賭小組

有近牛

痴鳩線, 自己都亂哂, 成句都錯

師父今日冇出鏡？

平時星期3 11點會出現77 台 窩輪攻略

唉，師兄有穩定舒服嘅唔做，走去學師傅刀口舐血

師父捨身成人 我不入地獄 誰入地獄

你地唔好理呀寶啦..佢其實係好鐘意賭

師傅勝利

嗰種刺激感

328好硬淨

屌，咪再以為自己係呂布，你何進黎架渣

師父啲熊又有得食

穿左會好大獲

師傅食咗兩轉熊仔餅啦！
u煎又要食撚屎撈麵

2318沽撚完未呀

穿左1秒又彈返

師兄屌得好!!!

唔做呂希做呂方都得掛

應該未, 呢D正宗契弟走得摩, 人地大陸佬都走人唔玩

-30% 諗緊cut唔cut隻牛
$89 打靶

2382

李阿保又有排笑啦

無事啦

-30%
你咩高位入？

叻仔呀！同我爆上去

$97

我呢D比起樓王師兄呂布師兄簡直係甚麼都不是

2318無晒力

又玩高位接貨神技

有請推背圖

廣發證券
當年我踏入股票市場第一隻抽既新股
嗰陣身家得幾萬我擺哂落去孖九成，首日升3成激賺

當然新手交學費，大時代爆嗰日某醫藥股上市蝕番

今日繼續歌頌師傅既偉大！

洗唔洗軍醫

今日沈門應該好多人入黎排街證，師傅又有排忙啦

廿一世紀十大風雲人物

一皮多d姐
當今個月賺少d
唔知cut唔cut好

師傅

328妹到食飯

你宜家唔走，一係等326先走囉！

好撚嬲

仲咩呀最巴?
無入

你岩
睇錯方向 cut左佢

屌呀, 上證RSI 係咪小背馳

咩事

天要崩了

66749 0.079入
而家...

睇下偉大0既祖國個西股市先

師父77台: 推牛證 熊證各一

阿爺仆街, 港女跟住扑

冇

同一隻 就頂唔住

牛熊一齊推?

同一隻 0.054入

想溝,聽日爆升

師父既一股不留係咪唔包牛證? 好心痛師父又被人叫佢屎忽鬼

屌，又揾隻牛𢭃住隻熊

師父: 已經要越黎越要小心, 回調會好大, 11點/2點唔拗腰, 要小心D

地震呢招魔法要幾耐cold down

唔緊要啦，大把機會

180秒

跌夠未

咩技黎

師父: 期指尋日加倉, 可能壓低結算, 32554 好友要慎防0既位

group? or no group?

震撚到

包定先

信者得救，師父發力救我330熊

沈判？

師父: 道指會唔會已PRICE IN 稅改 班資回美, 仲有冇得升呢?

比亞迪

Fb班仆街
勁啦
鬧師父
沈判啦
開心啦
滿意啦

地震警報：
勿沾近牛熊

天罰

師父: 美匯指數穿一穿90, 最完美就係去到88-89 彈上90 見底, 歐元都唔肯升0既話, 美元會轉強

求一股不留圖 比師父揚名立萬

u dat lucky bustard

仆街美元轉強就到我地仆街

唉屌

抵撚死，師傅勝利.jpg

我做炒賣
我好需要美元轉強其實...

揮春

阿寶

師父做做好心唔好咁對美元，慘過俾人打靶呀美元再跌落去

美元一轉 d錢一定湧返哂去 又無外匯黎香港搵食了

我睇到神喻係短期穿唔到90

歐羅同英鎊咁貴對我打擊好大下

留左tg，無人理既望一望

歐洲經濟唔差, 又醞釀收水, 唔升好有難度

師傅永遠是對的，fb班撚屌悔改吧!

你地正股走未？

師父: 當住高位做住上落市, 期指加倉唔知係好倉定淡倉做主導, 牛熊證開到最貼32200, 上面阻力32981 33000好大心理關口, 齊頭整數都好, 做好倉就等一等到32600

新指引？

師父: 32850做淡, 止蝕33000

66129

33000係師父新助力位？

出SHOW UP姐

多謝G巴勞心，諗諗先

都唔肯定, 可能未到關鍵時刻, 師父講法比較含糊

等

今日港女咁聽爺閪話嘅

師父: 人民幣開始跟美匯調節, 波幅會擴大, 等緊美匯完美轉身, 人民幣再升空間唔太多

上證3450突多100點, 上到去返轉頭, 政策方向唔會比股市升得太急, 樂視影響慢慢滲出

頂得住啊吉仔

爺閪又行N 字

師父: 內銀業績靚唔靚兩睇, 應注意借貸風險有冇升温

大大VVV

感覺到師父迷失了

到底係腳指太強定含指太弱

2318正垃圾

師父: 平保之前強者越強, 當FIN TECH股, 更難觸摸, 波幅會好大, 上100蚊, 其實唔難, 但係今日走勢要做調整, 2月先啦, 現階段值博率唔及國壽

師父叫拗腰就拗腰

安心了

平保就算俾師父加持都係改變唔到佢既命運

係咪要入返

上星期先話追落後

師父: 國壽呢兩棍起步位好貼26蚊, 唔可以用今日裂口開個位, 輪商推介0既牛證收回價26.1 上唔到27調頭26.8就止蝕避一避先

你走啊

安心晒

隻近牛反cup了

原來1130 85台會做英國王0既我要做FUN MAN

師父: 銀行股值博率相對低, 內銀會好少少, 匯豐行得慢, 牛證槓桿唔夠, CALL 輪又磨你

一講完道出事，我錯喇

內銀

要低調

唔好呀我隻建行

G持
雖然無份，但諗起都興奮

中國中車開始發力追落後啦

李生乜又係你呀

係咪要搵定啲熊仔 ? 有冇推介 ?

李阿寶，你收手啦

有隻好撚嬲，升撚咗幾日，火箭咁無上車

唔係話跌200入牛咩，又中咩招

輪商推5仔 $91.9 4月尾到期

師父: 條款係進取, 84.8做止蝕位, 睇佢行唔行

師父: 700 0係競價時段, 搞亂晒D圖, 同家樂福合作, 諷刺行電商唔需要實體店, 但係而家又要行舊路用返實體店, 合作係好, 460蚊唔可以穿

佢過咗夜好似係

我早左 70幾就入左

姐係今朝個高位

師父: 平保牛證要換D貼價D牛證, 鎖定利潤, 就算回都唔會嘔返晒D利潤出黎

仆街

自己玩自己

唔可以穿⋯唔可以穿⋯可以穿⋯以穿⋯穿⋯穿⋯穿

又沈吸血鬼

460蚊唔可以穿
即係穿硬...?

屌，支賺走鬼

點解師父好似轉左身咁既喂

師父唔係睇好咩?

師父: 油股唔追唔追又上, 有貨就擺返D撤退位, 冇貨而家唔好追

油公司開始增加資本開支, 油服股會升得好癲, 而家先醒覺就太遲

佢咁講應該係叫人唔好call

咁快轉左身既

咁即係做等價 Call 都死

炒內房股 3 4線股, 炒一單DEAL賺8億, 市值12億咁之後點呢

阿叔問: 26蚊買左1193

師父: 走勢似會追落後, 有貨渣住, 睇27.5 24止蝕

師父: 388 留意287.5 穿就要走

完

近來多咗好多新面孔來沈門留言！

沈門越來越強大！

玩完了

港交所師父

做咩搞建行

1124係內房股中3 4線股, 當年炒完晒D龍頭先炒佢, 今日炒一單DEAL賺8億, 市值12億咁之後點呢

阿叔問: 26蚊買左1193

師父: 走勢似會追落後, 有貨渣住, 睇27.5 24止蝕

師父: 388 留意287.5 穿就要走

完

膠所

有無各間大學派發日期時表示？

沈細師：388 如果 keep 住 average 日日成交過千億嘅話唔駛走

-92.90就玩完？

師兄有所不知，
而家見到紅色已經molamola
過一百點就係股joy

唔使過分解讀大師嘅

No
係過10點就係股joy

我搬哂子彈過黎等入貨你同我跌得果100點都冇？

師傅成日都自己唔知自己噏緊嘜！
依個係參透實戰理論既難處！

垃圾市死唔撚跌，係都要逼人超買

期待師兄去HKU派

又想拗腰咁款 港女有無咁堅挺呀

腰力好 功夫勁

太多老散拎住舊錢入貨 個市太熾熱啦

名：yklgfb

安子兄

求入tg group

大撚獲
走鬼

好唔公平呀！
師傅錫曬量子
雖然我係條撚屌

我係唔係己經入左沈門，我拜師果日岩岩大師兄要離開

含指雙頂雙底，好難捉摸

利申：鳩up

多左咁多人

城市論壇既功勞

爺西又轉燈

淡友繼續潛水

叼隻1776 一放就爆

國企真係強到無朋友
連續十鳩幾日係咁升

1776
放早10分鐘 仆街

【大師午間教路】三萬三關阻力大

洗唔洗上聖物圖

夾埋今日19了

屌真係拗腰....

all in啦喂

cfu此刻心情: 又夾

師父出手, 各路兄弟注意

平保
Cfu燈完即刻爆升

美匯指數跌穿90 日圓兌美元升穿110關
01月24日(三) 10:22

美匯指數跌穿90關，低見89.97，創逾3年新低；日圓兌美元一度升穿110，至去年9月以來高位。日圓兌每美元高見109.97，現報110.05。

每百日圓兌港元升高見7.1073，為去年9月中以來高位，現報7.1045兌1港元，升0.23%。

日本央行行長黑田東彥周二表示仍將全力支持貨幣寬鬆政策，惟圓匯兌美元續漲。美匯指數跌穿90點人理大關，分析指，儘管美國政府關停結束一度給美元帶來提振，但市場睇淡氣氛依然濃厚，美國總統特朗普最新高舉的貿易保護主義「大棒」更引發對貿易戰的擔憂，加上美國政治前景不確定性，均加劇美元跌勢。

今日想一日殺曬d近牛近熊?

沖呀

轉燈了

There is no Telegram account with the username you provided.

又安樂哂

安心sh

G師兄午間教路阻力有無指標擺聖物圖

師父終於出聲喇

師父有被「回調」壓力了

冇可能過到33000

outside, can't draw

屌你港女扮無力呃鳩我

姐係有指標

燈制爛未呀

升多一舊好少事啫

原來師父的 等 是咁解

今朝震走左？

我唔玩啦 師父救我啊

Free fall到一半俾人震走了

qq 真係爛泥黎

好，繼續放紙鳶

個市底都幾硬

師父佢老味塊處女膜好硬淨

好撚悶呀

今朝太刺激

紫光系好似想郁

呵番呵番

爆左成個月唔好咁話佢啦

沈判完了

沈判2時間 無料

爹親娘親不及師父親！！

開~始~反~攻~

重要多謝共產黨

2 點反杯

師傅連時間都中埋

買個D全部冇郁

屌你爺閪又做乜撚野呀

多謝沈大師，今日中石油爆升左 5%

師傅：33000難以企穩。

=33000穩如泰山！

無限制中出先生

贏啦

你今日講左笑話未呀

蔡康年

勁好笑

爛喇個燈制仲玩

屌那媽係人都識笑喇

Citi沽夠平保未

啲女明星完全up錯哂，好老尷
下次叫正犖bb去主持啦

世上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。
平保同李阿寶之間的恩怨情仇，真係講三世都講唔完

碎保完架啦，起碼打穿71.88

我懷疑馬生PK佢都笑出聲

寶師兄同平保
大師兄同黃曉明老婆

問世間情為何物

師兄你D2628呢

多謝師傅，呢幾日己經搵左呢個月 ge 糧，好想過大海叫返隻靚雞 happy 下

又要等3點

雞場高手二師兄召喚

港女等爺閪收市衝山幻山咁款

壽仔係時候追落後，唔坐到都坐左咁耐，希望坐到30

等爺閪收市就可以瘋狂恥笑2318

屌你

共勉之

今日俾李阿寶反攻成功

愛既反面就係恨

佢應該仲有幾日笑

33000係咪要黎喇

大師唔好搞油股呀

on your mark, set...

師父午間威力

等單日轉向 師父～～～～中

1仔爆!

唔通今日係我既大勝利日
朝早入既牛仔已贏，含指倒升
2318跌！

33000爆啦，搖撚準備

量子巴隻熊仔就打

6030

跌到93蚊邊比我加貨啊

幾時先到1038

爭三點，又回

神秘力量

快d屌穿33000個臭西啦

都話咗師傅偏心

沈門量子不死熊

cfu

愛嘅相反就係恨

多情自古空餘恨
只恨連綿無絕期

莫非33000係鑽石能

33000阻力大

Cfu為左量子巴好努力咁為最後廿點掙扎

我信cfu 嫁

一鳩篤穿個西佢啦

[img] 勁[/img]

屌又穿番落去囉

下下快放一野推爆佢0既話師父佢老人家頂唔緊架喇

有師父，冇痛苦
一股不留

師父偏心

我撐你！等平保跌返去10天線我就痾煙

阿寶你洗唔洗借師傅個皇冠帶吓

唔記得今朝隻恆牛set左價諗住回家鄉走，依家起飛了#fs

勝利.jpg

三幻三了!!!

量子巴不死熊
32997.99

隻垃圾6886升左4.4%

已死

破！

山幻山了

6030 8.8%

我宣布今日係大勝利日

支持師父日日沈判我哋

又冇大佬打啦

慘勝咋

量子巴還好嗎？

又升爆廠

師傅個皇冠借你用

今朝入左熊

多謝cfu送加大俾我食

屌入左之後時間停頓

又破了 到底幾時先沈

Lenovo獲利離場 食左先

師父有無祝福中卷商

我都有

今日趕住返強國，喺車到冇睇清楚，賣變買，㩒錯咗，頭先啱啱返到嚟臨住白做，點知升咗，已賣晒，17.9

真錯有錯著

我反而覺得可以睇多幾日唔急摸頂，反正贏緊，今轉衰衰地都叫牛三，可能夾到$25呢

33000未上聖物就打左

恆牛過唔過夜好呢

雖然睇圖18個幾次次都掉頭，但一穿左就有運行

訓左兩個幾鐘, 綠油油番曬

真弟子

油股劵商爆撚到9彩

李阿寶此刻心情：

Sorry

應該係ykfglb

個阿寶係馬反版, 可唔可以轉Nu Gundam, 或者轉返一年戰爭版寶少

個皇冠

競價FREE FALL

仆街勁假散哂

屌唔撚怪得

唔撚係呀

師父早上食完熊仔餅 開心曬

過左夜

師父轉身唔講

仆街唔敢入熊過夜

屌佢呀 賺啲咩呀

喂大佬, 唔撚係掛

都話咗師傅犀利，食咗三轉熊仔餅，23997.4前走曬啦！

你理撚得我呀.JPG

早上跌百幾點咪賺左囉
冇轉身 唔好妖言惑眾

平倉先，聽朝再算

33000大佬死灰復燃

幾多吖，師父同徒弟一齊賺錢

小注入左 1383 老千股，睇下個莊想點

想要留名
要留tg

大撚膽!.jpg

有紅燈就有賺
師父身手不凡

屌, 開完會過左4點

Qq 最尾個下

hit and run

師傅火中取粟，刀口舐血果陣，你夜奶都仲未介啦

3點9 : 加左沽
不過前後講野都係靠邊
但只係睇32800

no啦，喺期結前出咗佢，執返皮零嘢唔錯了，呢隻喺我心目中18-19蚊走，依家都接近，止賺落咗袋先，未走嘅自己揸主意

冇令師兄弟輸錢已經好滿意，算係咁了

未走 用帳面贏既call埋 輸哂當打和

樓王呢啲咪見好就收，果然好人有報，又多少少落袋，幾好

下期標題請提供

今朝有師兄建議今日實戰理論中一句
"豪賭一鋪，還是勝券在握，走着瞧吧！"

熊put沽股有時盡，
此恨淡淡無絕期

點睇

仲有, 陰間教路講左33000阻力, 要加聖物圖?

永恆勝沈振盈，刀口舐血一漢子

大市正確，只輸一萬

12月真係一頸血

贏埋我嗰份唔好客氣，啱啱返到屋企，見放量大升，聽朝仲有一棍上，我肯定賣早咗，最少差6-7000蚊，不過喺街買賣唔使冇得精準，冇法

李呀寶，出面有人比你撚

歷史新高了，我隻平保就連跌

係喎

好，夜啲開

俾師父搞到一頸血

要3師兄寫，我寫得肉酸，聖物唔靚仔

a) 沒有淡倉，我們仍是沈陣營

b) 振振有詞睇兩萬
盈盈笑對三幻三

大膽!!! 我一直有淡倉緊跟師父

師兄，呢句會唔會串得太應棍呀

謝謝湯博士抬舉？

改一改做
振振有詞二萬二
盈盈笑對三幻三
會唔會工整啲?

邊有
明明充滿著我對師父既敬意

加一!我都有隻倉底沽沽

我冇所謂, 兩個都好
睇大家想工整定押韻

你地又太興奮, 我決定包頭保命

今天傷亡慘重

今日DEEP V又再證明買盤冇走過

屌佢老味賣變買，跟住已到關口冇咗網絡，諗住跌晒利潤白做，點知返落嚟升到痴咗，18.1賣唔到，回嗰吓17.9賣晒，結果以買錯嗰5000股執多2千幾，真係整定要贏過皮走，唔上強國處理層樓唔會買多咗，其實就算19蚊都係執皮半嘢，提早收錢

一沽肝腸斷, 天涯何處覓支陰

各位好多標題，我一期一期做

我等陣寫低

好人有好報呀樓王

整定是你就是你的

李阿寶出動

熊put沽股有時盡，此恨淡淡無絕期

押韻

上次放上黎果隻，跌落幾百蚊

所以我講我TA幾叻，基本分析幾好都唔夠有運

都係第一鑊㩒錯掣

自己戇撚狗琴日唔放

恭喜樓王，多謝樓王
師父顯靈用另一個方式替上咗你隻船嘅師弟們交學費

玩左咩

平保

同船

樓王係咪賣剩啲壓倉收息股？

牙寶兄隻平保跌完未

但係你叫打耙仔

樓王fatfat

最低位放咗，今日白做

27，1928。
今日止賺走一半

昨天放了咪好地地, 貪乜野刀姐, 打了咁多集芒亨都不識死

等90

乜又係呀陳生

由高追變打靶

尋日入，今朝已經唔見３成幾

你好撚嬲果樣得意啲

好撚嬲阿寶得意好多

佢咁嘔我都爭少少放咗，不過我見佢327有支持就等多陣，食完lunch彈返少少走咁尐先，聽日睇位先玩

多謝樓王巴

樓上兩位今次俾阿寶撚得慘

夜期

霞姨。。。

市都未開就鳩叫

沒有沈大師，我們甚麼都不是

學師父話齋內銀股4,5蚊唔買等到而家7,8蚊先買?

樓王，唔係睇到世界盃前，五月尾咩？
由五月尾推咁前，推到二月前

所以一股都唔買

我諗係因為急升左太多？
同埋樓王既意思應該係基本因素無變，仍然有機會升
不過唔會直升，有機會好似沈判雙週無厘頭咁插番一下勁既先再衝過

師父太強大
接唔接受拜師

建行跌番落七蚊就股災lu
宜家講中線同長線

呢個識做啦，鬼鬼地正皮

對波放上到個磅呃砰

師父既美匯

Jed

跟左師父一股不留
係唔係可以有揮春

學下師父口吻：
下星期頭期結轉倉
隨時淡到農歷年後先慢慢補裂口

師父有無祝福中資卷商
想小注入

夜

聽日intel放業績 入唔入d搏下好

越賭越大
我會唔會甩頭髮架

輸左唔少嘅時候都想咁做
但都仲忍到

今晚快活谷

賭

6000 幾入1776 輪
放早左 執得600幾蚊
下晝一開市半個鐘就放左 以為轉勢sosad

股市無賺盡，落左袋先係自己
況且師父咁照顧我地，實可以日日賺

為左參透實戰理論。。 我好似行屍走肉咁
暫時一蚊都未賺到

我自己心態係有賺已經得，唔進取
多謝樓王

夜期領軍

啱啱想搵d 2月超價外option 睇睇
好似無咩流通
再望望3個月內恆指輪
連一個價外都無

睇下個月再爆?

夠唔夠大？

師傅為你日日賺

我想買張40000call, 1000蚊中左有1M, 實際過六合彩

咁抵玩？

但係好似無人提供流通量
唔知有無師兄有經驗買呢d 超價外option

遠期期權太多時間值就算超價外都貴

想請教下option 係咪即係認購證，定係第二樣野黎？

2月喎
我嘅assumption 係1,2月牛三，3月股災

你用嗰platform 應該有制㩒叫佢開價

差唔多，不過warrant 由輪商發行，option (期權）由交易所做agent 搵人對賭

岩岩google 左原來係第二樣野黎
無卷商戶口無得玩

我之前有留意過輪點玩，但係睇到點計價就放棄左
因為禁入去搜尋page，兩隻明明差唔多內容既call 輪個價可以差一部

我用sptrader, 㩒左佢係幾秒就消失，而且個spread 好闊
理論上喺佢出現個幾秒落盤係買到？

邊有咁多啊………

差價幾十點....當成本算9數

目標45000

對岩盤就成到交, 只係因為冇人掛盤AGENT冇去持續開價
價閪好正路

2月最遠39600

夜期越強大，日市越仆街⋯

因為嗰莊唔想開價
你可以係咁㩒
或者放一個你認為合理既價睇佢要唔要
或試吓揾你間經紀行屌鳩佢開價
不過預左到時唔係in the money就俾人食價
唔中既話你預total loss

2月到期40000 long call
你月尾到期日40000點都係無錢賺
除非升穿40000+long call 按金(時間值)+手續費 先有錢賺
又或者好早就升近40000，有時間值多同有引伸波幅大先有啲啲錢賺

利申：淨係入過1-2次期權，次次都係走左先爆升，可能有錯

已開新post

沈陣營第九十期 － 豪賭一鋪，還是勝券在握，走着瞧吧！

麻煩哂樓王

呢幾日真係推快好多

辛苦曬

有燶味

如果咁大波幅既話你都有賺 你唔一定要到價先食，超價外收取到價外你期權金都有賺
不過我買咁遠通常都係開始爆先買，如果唔係磨走哂啲時間值

係啊，我諗住等結算45000
睇翻07年一個月一萬點真係有機
有無師兄一齊

呢轉真係升咗3000點以上，我都係睇量子條金剛棒先醒起

師傅
量子

神柱

爆左即刻貴幾成甚至幾倍架
牛三呢d 嘢
月尾一棍1500點話黎就黎
小師妹同一齊玩啦

其實大師每次拍午間教路時俾佢攝入鏡個d人唔知命途會起左咩微妙既變化

頭場跑呢D馬輸死人咩

佢應該有幾億個股牛，搵恆熊沖一沖姐

究竟師父是豪賭一鋪，還是勝券在握，走着瞧吧！

垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗！

【三點九‧沈大師】大師：會有一口大單邊

補番3.9既LINK俾大家

岩岩TBB個財演係咁睇淡

可能係沈門弟子，師兄徒弟

谷草好難玩感覺上...

邊個師兄咁大膽自立門户收徒弟呀！
係咪想師傅祝佢桃李滿門呀！

大膽.jpg

E加講緊個個 全部睇淡

師父同船 錢如噴泉

師父呀師父, 點都係你贏啦

簡單D黎講, 一係就升, 一係就跌, 永冇中間架, 中間個或然輪咪0囉

今晚沙田全泥地

股票期權其實會易捉D wo
淨係睇隻857即月$6.5今日已經5倍
1張都係80蚊咋嘛尋日
雖然我淨係諗住入正股

師父已經唔係大戶咁簡單 係巨戶 日日減磅派貨

你咁樣諗就錯喇
聽日可能收灰色

自膠冇睇
泥地都難賭

日日都沈吸血鬼 要沈到得返20蚊

收灰色0既話, 聽日即刻買六合彩

早幾個月好似有日收+0.xx 點

大師：成功救左大家一命

不賭，泥地我唔賭

忘記我也是無壞

見樓王同G師兄未得閒更新聖物圖
小弟試試, 請笑納

連夢想灑一地再任人踩，依然笑得爽快

呢個徒弟又幾盡責wo

有咩願望！講！

其實呢鑊仲肉酸過一舊水戰術
得嗰50 點唔夠，一開市破又俾江湖笑沈門勝之不武
拖得耐又耽誤攻上大本盈既進度

跟午間教路俾阻力落筆

做得好！
聽日個交叉可唔可以交比我打？
收市價企穩33000就打佢老母！

唔好評論師父既阻力位 大師既智慧我地凡人參透唔到

同埋兩個阻力位都隔左600點

師父唔好再上我船啦

good

金油又升

張聖物圖越來越矇

好呀，二師兄打交差更加正啦，打硬嘅

升仙

大撚膽!
師傅仙遊我哋食穀種咩

到時乞食都唔撚掂

師父升仙 燈力無邊

佢宜家已經係係神了，你睇有師兄擺咗師傅上神枱了

夜泥睇飛買同埋細細地玩算 最難賭

你可以學呀寶

始終32000死左之後好似爭減個人生目標咁，望住對上啲大佬出現一個又死一個，好冇feel囉

師父你幾時先肯講今年冇可能到到XXXXX點？

石破天驚

黑天鵝就快孵化
英國皇帝走著瞧吧

今日高J左939牛，坐緊兩格

李阿寶 得戚得佢

應該係 依然是我最大

師父講大單邊真係鳩噏，即係聽日升跌都中，不如我鳩噏啦，聽日升，係咪呢轉最後一棍掉頭唔肯定

咩話，有人入2318啊

佢今日有皇冠戴吖嘛

佢聽日升嘅我繼續減倉，話知升到上宇宙，有錢喺袋就是暖

既然執開, 用左九牛二虎之力執番師父個靚仔樣
樓王同各師兄睇睇無問題就用呢張
想繼續濛可以用番之前個張

我上述講嘅開張圖睇吓，就會發覺橫咗好耐，量開此小小放大，跳上咗一兩條均線

師兄下次可以用埋美圖秀秀

畢竟沈門係國際投資界既焦點門派 唔好太失禮

好

謝安師兄，不枉師父金、油睇住你，落船去撈美滙底

科技野師父唔太LIKE, 所以我都係用小畫家

佢唔上我船呢D野真係濕濕碎

家陣小畫家唔係科技嘢呀！
下次學呢個post！

用木顏色筆畫左達哥😂下次畫杜小喬😂

甘拜下風, 收硬皮

由17年起揀股最差66、仲有隻電動單車股，前者唔知磨幾耐，後者認輸斬咗，跌3000，不過其他賺返，屌佢老味

勁乜鬼，斷估嘅，今日賣變買都贏，你話係咪運氣大過技術呀

執完聖物圖
見到美匯穿90無回頭咁款

今年埋單估要跌3%，我都趕住呢幾日換冥幣，越遲越輸得多，要用冥幣找數，屬於另類同師父講手

cfu is watching u

人仔真係會貴

幅圖執得好靚，成個沈門精神哂

樓王兩樣都有，仲唔係贏曬

包頭保命法

希望Euro都上番去啦，我有好多10蚊買落嘅Euro

其實用舊圖剪剪貼貼所以見到中間阻力位會變番蒙查查

安子兄，用心執靚師父個靚仔樣，希望師父唔再狙擊你三瓣野。少年，你太天真了

師父美匯睇法幫到你
1.25有機會到

我都包定先

Agger

希望啦

保持住3船, 師父係好野

包頭保平安

師父棍棍有力

前段時間師父美元又升，金又升、油又升正宗老點嘅，佢當咗自己開聯儲局

最近個次正常講番美金升黃金會跌

佢琴晚又bitcoin 又美金 今日頂住左qq
師父呢一手棋真係一絕

追隨師父最好玩嘅地方就係佢有時神經錯亂，然後睇佢自我復原

我有不詳既預感

HI阿寶

然後話其他人砌佢生豬肉屈鳩佢

BITCOIN升番哂啦

我個名越黎越多元化
明明我係「你永遠不知道」
唔知點解變左李子
然後好自然地我姓左李，仲叫埋呀寶

老老豆豆沈門真係冇屈鳩佢，全部最自己噏嘅，舊年我冇話佢金唔準喎，係好準𠻹

全江湖都知，係師傅唔認數咋嘛

師父股樓先係皇者
佢早一兩日係雞寶做live見到湯文亮
好似遇知音咁

兩個淡淡相遇 酒逢千杯知己少

花名:好撚嬲

係咪應該趁升勢正盛
買定啲平價好遠既LP期指

唔似啲顏色基金經理 話不投機半句多 吓吓喺度窒撚住晒

仲有半粒鐘dow 期已經high 左

師父話如果可以幫到大家，就繼續唱淡，師父呀

師父85台浦頭

TVB J下大師

師父: 炒內銀內險, 唔爭在炒國企石油石化紅籌股

期指升越急，師父越強大

股joy
我左手建行 右手平保

992

992 941 1
命該如此 夫復何求

師父: 命該如此, 夫復何求, 未升果D都郁埋, 成個市升到個節奏尾聲

佢話平保要抖抖

收手唔好再搞D油啦

又有新標題
師父真係文采風流

師父: 而家抽水0既都係二線股, 大國企抽多一兩隻, 錢越來越少唔會越來越多, 就會有危險

美匯指數食左屎

琴日大師話左轉勢

師傅財情，意境大太高，非我輩凡夫俗子所能 媲美
師傅

師父: 兩萬幾億5100點唔可以用兩萬億果時0黎比, 爆到屍橫片野, 券商放鬆左D錢出黎

C9問: $25 $30 持有6030

師父: 6030 陳年蟹貨, 就到家鄉但係仲蝕錢中間最爭扎, 而家已經急升, 可能會急調, 唔會盲目叫你等, 低果注高果注等左兩年唔爭在

molamola

師父: 人地講點好點好, 大家自己計數, 股票買黎做乜, 係買黎沽, 內銀應該係0係正位收息

有大師祝福，海航唔駛死

師父又係到j自己好耐之前叫人買內銀收息

師父: 商家就係商家, 唔係慈善家, 俾人撳價, 賣唔賣又係死, 海航啟德地拆細, 有都唔會做, 冇左自主性, 師父做唔起

陣間有師父死對頭出場, 我要做FUN MAN

出場啦

英國王

夜期開始冇BRAKE

英國王： 阿婆炒輪 全軍覆沒

死啦, 英國王講D野真係幾中, 會唔會過底背叛師父架

你走就真，盤你阿磨

車 巴士閉

撚屌天敵英國王，師傅遲早實沈你

大C話阻力大，夜期掌佢一野先，明天現貨再掌多幾野

聽日劇本

2318跌！

有無沈門弟子打去85台

鳩撚屎得你呢

C9 857 8.2入 坐左幾年

師父: 唔捨得止蝕, 有機會到, 睇市況點行, 油股應該安全, 睇耐少少

師父又祝福油股

你真係live緊

仆街油價升同857無關係

我都想佢跌，因為今日放哂

C9 問 2628 26.8

師父: 炒短先, 上面睇返28蚊, 短炒就0係果度食, 28以上有密集區, 都高風險, 破到就上30-32

師傅成日想搞鳩你咋

C9 問金咩位走

之前上1340應該分段走, 起碼走左一半先, 再上1370, 留意1357

望住金同油有兩個世界既感覺

我都live 緊
頭先另一條友講緊個時已經去到1355

師傅又贏!.jpg

1929

師父: 匯率就減價, 金就跟金價, 金舖會做對沖, 其實賺量賺手工, 利潤未必會太多, 會見$9

如果美匯今晚穿埋89, 1357濕濕碎啦師父

慶幸係同文錦sir 2628 同船

夜升200點收市都唔奇

師傅一講又爆上去，師傅勝利!.jpg

我呢D做廢青0既冇咩野做, 師父上電視0既話跟得到師父0既盡量跟, 本住師父救得一個得一個0既大慈大悲精神, 廣傳福音

呢隻同香港隻2840有冇關係?

道G同納D左腳踩右腳飛天

老美個D會抵玩D, 香港得隻2840
買得老美野梗係要玩3倍ETF

BABA +5

香港o個隻一手都要9k仲要係10股, 性價比低到

夜期越強大…日市越仆街…

識玩梗係玩老美

3.9話有一口大嘅單邊
果然關鍵時刻絕不含糊

其實依家玩都唔遲
長線師父會幫手

一日未開正市，一日都唔好咁老定

如果跟呢個勢聽日升兩百點既話兩隻牛應該就差唔多0.16-0.17
係時候換馬去新出世近牛

最尾一項
師父唔好停

希望有人問師父日元點睇

日元唔多掂

師父一嗡完野，夜期升到

美匯好似世界末日咁跌到89.26

見到你咁講，我明白了，好在有cash 去入貨

點解要咁辛苦呢?跳黎跳去又食價食到暈，點解唔開張細期玩

大師加油，輸在起跑，贏在最後

大師馬仔都要加油

冇戶口
同埋我幾肯定,我入期既話,一開就係大期

召喚企鵝巴

巴打你都係玩牛熊啦

過兩日就33400 師傅 嘅32400頂位又捱1000點

咁你加油啦

為左阻止悲劇既發生我都係唔好去開期指戶口
聽日爆一段後賣左遠牛換近牛佢就算

無師父講野, 個市無反應

聖物圖要每日更新先得啦今鋪

為乜換馬？用profit 買多d 股數定係急住要用筆錢？

大師兄

佢想較大個槓槓

你都係唔好開戶口啦

眾師兄弟距離師父MPF 豪瀨10000點大本盈又邁進一大步

睇住槓桿
就快期結, 平倉轉倉都會震

做乜撚呀夜期點左穴

放風箏好過啦！

我當你本身係100000 股，升100 點即係10格又係1000
換近左又買番100000 股既，升100 點即係10格都係1000
除左叫袋左cash 之外有乜為？
但係買近左即係個risk 大左，何必？

出過張神/邪物圖 倒轉黎玩
一開始長D 40000點 越近40000點 張野越縮
再唔係整張2萬6

qq adr

大哥所言甚是
既然係咁唔賣,直接再按貨加新牛

又孖展
你.....阿寶

近牛波覆大好多咼 要升10格 易過遠牛 點同

我都會換但唔係想加大槓桿
假如0.070變0.140 買咗十萬股
我就換新牛0.070再坐過
驚佢某日低開成千點
我輸都係輸新牛$7000本金
而唔係舊牛本金+profit嘅$14000

其實我本身都係想咁樣做

唉無得救

但俾大哥點醒了
人有多大膽,牛有多大產!
唔放!就咁加上去!

某日低開一千點，唔換都係輸profit

夜期MOLA MOLA 縮返晒喇

其實你係一個賭鬼

屌咁你不如放左佢連profit all in 新近牛，輸哂唔使恨

咁又唔得,賭還賭,要喺知自己做緊咩情況下賭先得
放多幾隻風箏吹去,升多兩千點先被大風吹也不怕

英國皇帝今集的啊婆

E夜伊夜伊夜

fall

美股一支大陰

升太多回返少少姐

其實ok,我記得佢之前報倉其中一隻舊牛而家已經5000點，換1000-3000點唔太差

Molamola